銀行開朝九晚四，減埋食飯，做7個鐘都幾爽？

仲有大商場名店sales

咪咁弱智好冇？

你未入行試下囉

急症24小時開 仲要全年無休 慘到仆街

排撚哂長龍都可以慢慢做，唔駛急。
真係幾爽架

對比7仔員工返足24小時

而家學校返朝8晚1添...

我以前返pt個間滙豐有個BM 俾人捽數捽到精神病發提早退休